★2019年 恆指最新預測！

新一年去到0

結局

所有資產變零、抵押變零

全球結束資本主義

臭貓到時無得上連登啦

美市跌到仆街
老貓又贏

Old cat wins again

共慘

lm

全球所有資產跌至接近 零，仲何來資本主義

啲人衣着都愈黎愈舊埋，預視衣着潮流會復古，大手入貨做生意必發發